一個已婚男高層單獨約女同事其實正唔正常

一個已婚男高層約一個唔需要直接有合作關係既女同事食lunch ，請埋佢食 ，食完又會約下次 。平時又會WhatsApp 女同事問佢做咩唔係位果d ，但佢地兩個完全無直接合作關係。正唔正常？定係純粹想識朋友？

遲早做愛

睇你點睇 可以冇事可以好有事 所以都係自己心態 睇你信唔信嘅啫

你係嗰個女同事？
你繼續理個男人咪遲早有事
拒絕唔獨處咪無事

定係你都心思思

咪呃自己,擺明想溝妳啦

除左想屌諗唔到原因

但佢有戴戒指
同會係女同事面前提起佢老婆
普通社交？

除左想屌諗唔到原因
除非你係肥婆

樓主係肥婆

高層問你做咩唔喺位準備炒你喇揾工啦

樓主係個女同事條仔

做硬愛

有食唔食咁解

佢想屌下免費閪啫

想屌

飯腳。無問題

你似佢個女，咪令到佢父愛爆棚囉
依個答案啱唔啱心水呀？臭雞

想屌女

琴日stalk左佢facebook好耐 見佢同佢老婆都好sweet
同埋佢老婆都唔差
男人真係

偷食啫 唔洗諗咁多

姐係想玩3p

喺fb ig show off嗰啲先係最假既人

傾計傾 d咩？ 問佢介唔介意揾多一兩個同事食

你個樣得唔得？身材勁唔勁？

愛得太遲

想月供

你都閪痕啦

都係問下我背景以前讀書做野果d
其實我同佢唔同部門我唔識佢d同事
只係有次要開一個跨部門會議所以講左兩句

其實關你叉事咩

用腳了下佢

你都西痕

你諗多左?

如果講讀書野食多一兩次飯乜都講完啦。
之後好睇佢會唔會講下佢同佢老婆唔夾 d 野俾你聽。
btw, 你鐘意佢嗎？

一係好賞識你 一係好想識你 或者係好想扑你

樓主係肥婆 不正常社會 高層有特別偏好

樓主樣靚身材正 高層想包月供養

大把結咗婚用"好男人"身份溝女啦, 引到d豬扒就話自己結咗婚, 引到靚女就賴佢臭雞勾引自己

係淫嘅老婆係隔離都照flirt女

屌食個飯都可以做愛

做撚左愛未先

想屌你個閪 thats all

咁我地公司d人成日唔同dept都約食飯又真係冇野架喎

不如掉番轉問，咁點解你又要應承人你又想點？
女人真係

偷食狗公

SP

想屌閪

情人節訂花送番公司都見過，話要送比老婆喎

做左啦嘛

大把人公司收埋私家雞
番到屋企又另一件架啦..

即係佢想講比你知我結左婚架啦
不過我想屌你
你比唔比屌

中出埋喇

普通性交

NTR

公司成日有男高層結左婚都食女下屬架喇
D女都好受落架，打場友誼波又可以識高層
聽聽埋埋都唔少

你係到問就緊係男人想偷食
女人係雞架啦
你咪當佢普通朋友/同事咁食飯囉屌

普通社交你都打個？？啦咁大個人唔係仲唔識分呀，就算真係只係無聊約下，個男同女都唔識避下嫌就有問題啦。你話大家都單身就話姐，到時俾人誤會狗公/臭雞就唔好啦

lunch時間出去開房都有喇

可以告鳩佢

咁你仲應承 臭雞

中肯

都有機會係想收你做佢都N個情婦

男為西，女為錢。

你想咪食囉
你唔想咪唔理囉

你同事就係你

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

諗多左喇 你照下鏡先啦

你受溝佢咪當多條女比佢屌姐
佢又冇蝕底

正常
上屋企食下野都ok
其實唔洗諗咁多
現代男女關係係咁

話定你知佢有老婆,
第日有咩事唔好扮唔知,佢已經一開始比你知,
好多賤男都係咁玩,
最後都係會返去老婆身邊

個男人係咪做狗？